［不合作運動］今日一事 睇得出智商真係有高低之分

知道今日有不合作運動 就專登偷雞遲D先起身
岩岩落街諗住食個早餐再慢慢番工
落到樓下商場就見到排哂隊 以為D人排接駁巴士
屌 原來成班人排緊隊食早餐
D食肆全部爆哂 最後去飲茶先有位
睇到FB Live直播D啊叔爆哂粗 再望一望身邊D西裝友同我一樣仲慢慢咁嘆緊茶
番唔到工 有人就係地鐵屌鬼 有人就乘機嘆個慢板先
真係由心入面笑左出黎

傻鳩 有得賴都唔借d倚
d廢中廢老個腦都唔識轉

係地鐵睇到前面部電話

首先係We7 同客講野既Group
西裝友 客 老細

: 對不起老闆，今天觀線線全掛了，真的趕不到
: 對不起 _ 總，今天浪費了你時間
: 沒關係，咱們明天再談
: XX 你還不快謝過 _ 總大人有大量?
: 刷鞋

轉個畫面去左同事Group
: 西裝友 同事A 同事B
: 好野, 終於唔柒洗同個閪客開會
: 屌你就爽啦，我果邊無人塞，死死地氣返左黎，結果成TEAM 人得我同 仲有老細係到你眼望我眼
: 咪就係，搞到我想上網睇餐廳都無人Cover，你條仆街仔今日仲唔請食TEA?
: 傻架，我好努力咁返緊黎架，我決定繼續努力等車

無可否認有d可能係日工黎

人無分高低真係假嘅

屋企人知道實遲
慢慢咁落去食個早餐。平時都唔食

狗鐵投訴熱線

就算係日工 焗係地鐵度屌示威者又有咩用
不如慳番啖氣轉車仲好啦